想退出遊戲了

Jump落去係唔係唔痛😶😶

你無時間痛。

咁去馬了

好痛ga，梗係瘋狂打丁虛脫好過jump

有無野可以同我地share下？

好痛，你搵朋友傾下先

巴打登出唔係辦法

打下丁好過啦 跳乜鬼

你唔再痛丫，你身邊d人痛之嘛

上水比個comment啊師兄

住邊頭？

叉錯腳都嚇到me心肝仔卜卜jump了😞

Jump落去你嘅伴侶唔會獲得soul

你jump 你阿媽都會跟住jump